今日有咩意外係咪可以入政府數？

我屌你老母，平時條路已經危險，而家紅綠燈壞左搵交通警人肉指揮

隻死人手條條fling都唔知過唔過馬路好